鄭松泰：這是非常嚴峻的警號

鄭松泰：這是非常嚴峻的警號

//根據警方指示， 立法會綜合大樓不安全，所有人士必須立即撤離。 經行管會主席同意，大樓現在發出紅色警示。..完//

警佢老母
轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌
物資短缺！
拎去煲底